如果家駒、哥哥依家未死，但又奶共嘅話，仲上唔上到神台

點會唔奶

哥哥復出嗰時講過
如果有一日覺得香港唔再適合住落去，佢會毫不猶豫咁返加拿大

02年仲講過
「這個階段的張國榮如果覺得不好玩了，隨時可以不玩」

哥哥唔似一味為錢為名利嗰啲人
以宜家嘅社會環境
可能佢一早已經退休咗，唔喺香港生活了

視乎奶得肉唔肉酸
Eason奶共得黎又上到神檯

Beyond - 長城

佢地唔會奶共
完

以前或者會好似你咁諗
不過人會變月會圓
btw逝者已逝 無謂作太多猜測

所以佢就唔玩

Quit life

你其實有冇聽過beyond啲歌

Beyond最有可能係大中華膠

。。。

Beyond應該奶得最勁

好難唔奶
梅姐唔死而家都應該奶到雪雪聲

人在江湖，身不由己
做藝人有時未必自身想奶 我覺得

哥哥唔知
家駒一定奶共
佢自己隊band為左搵食改玩pop
條友為左錢一定咩都奶

有得奶我都想奶
做漢奸走狗賣國賊都要有資格

張國榮死嗰陣都半退休啦
無死政治立場咪同發哥咁上下

beyond 係左膠d, 但對是非黑白都有底線
家駒唔死政治立場咪同何韻詩咁上下
但因為影響力大好多 俾人打壓得仲勁

兩個都唔會好似校長 成蟲咁奶

會變左而家既譚詠麟咁樣
有人鐘意佢d歌但係憎佢
後生個d因為個格衰直情唔聽

譚伯唔止係奶共而乞人憎啦
自大臭寸 目中無人
仲成日覺得自己好似 80年代咁

可能佢一早知道香港今日會咁

You either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villain

睇到呢句好sad

你已經導出左個重點 佢係真係一早好早已經退休
加上佢應該係個種有錢唔需要話一路靠死一樣野再搵更多錢 可能係個種有一大筆存款 跟住自己搞啲小生意或者做啲風流工每個月搵少少使少少輕鬆做人咁
加上佢都講過佢係個啲如果你鍾意佢架車你攞去啦咁樣既人 唔執著啲咩